# NONE

Просто возвращает None (обнуляет данные в контексте).
Удобен для того, чтобы отладить последовательность команд без обновления серверного значения индикатора. (okerrclient не обновляет индикатор, если нет данных)

## Пример
~~~
$ okerrclient -s 'STR ERR' DUMP NONE        # Indicator will not be updated
ERR
~~~

